有無巴打個身形有種講唔出嘅柒味?

我係過瘦, 矮(170), 樣都幾衰下
但好多時見啲路人一樣又矮又削又樣衰, 但個身形睇落去都正正常常
唯獨我好似著咩衫上去都變到古靈精怪咁, 有時出街唔覺意撞到啲全身鏡一望都會嚇左一嚇

係咪你心理作用啦
畀啲自信, 多啲出去識下朋友啦

咁柒點識?